買蘋果日報免費派老人家

我認為最有效改變被CCTVB洗腦嘅弱勢社群就係免費派蘋果日報畀佢哋。

咁點解CCTVB係洗腦而蘋果唔係呢？
當你不斷唱好或者唱衰一邊，個行為都係洗腦式。

黎智英被捕單野係一個好好嘅核彈文宣

攞到多謝都無句攞去賣，攞唔到就鬧你廢青

CCTVB 係行政手段獨市場，睇 蘋果 中和 返好公道啫。

成本太高，1日1千份都成萬，1個月30萬，邊個出？
已經唔講有幾多個會睇

你認為藍絲會出錢買 二手 蘋果日報咩？

黃絲已經有自己嗰蘋果日報 a/c。買一手蘋果日報先至支持到蘋果日報，所以無理由去同啲廢老買二手。

當廢紙賣

唔緊要，一人一份，廢紙佢呃得幾多份啫？

廢老拎黎墊屎忽架咋喎

唔緊要，潛移默化就係覆蓋嘅神奇。蘋果日報就係要周圍都見到，篤眼篤鼻都好。

黎生出得起年年輸錢都可以住大屋，唔知道啲錢邊度嚟